立法會大會因法定人數不足流會

立法會大會因人數不足而流會。

流會前立法會正討論是否同意將涉及增加產假的僱傭條例草案，繞過內會，交由立法會人力事務委員會處理。

睇緊九龍城區議會, 立法會咩事?

拉布拖721

加產假過唔到
跟住班少數派嬲嬲豬

立法會有撚用 得返班共黨 啲悪法過撚硬 dklm

泛民就係知佢地如果吹大雞咩都會過,所以以後咩條例都要班仆街吹大雞

DQ晒d議員無人開會好合理丫

加產假應該通過左先

泛民可唔可以吹大雞唔去 流撚哂啲會
一陣23條都俾佢立埋

依家就係入去一人屌一次政府,拖下時間,跟住叫點人數

咪一齊拖，反正原本我地都做唔到野，而家港共一齊做唔到野。

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀